{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SAND-SOUND/GM0023022316883/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Channel Island T-shirt - Blue"
    },
    "text": "SAND SOUND ブランドのメーカーであるサムスン物産ファッション部門で発売したSS23 / MS3342A23Q モデルはビンテージな空色カラーのChannel Island スーベニアTシャツです。 このTシャツはチャンネル制度での楽しい思い出を反映しており、男女ともによく似合うリラックスしたシルエットでデザインされています。 単品で着てもいいし、ベーシックなデザインでレアードして着用するにも良いアイテムです。 素材は表地で綿100%で構成されています。 このTシャツは機械洗濯が可能で、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはいけません。 また、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。 摩擦により毛玉が発生することがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このTシャツのブランドはサムスン物産ファッション部門のSAND SOUNDです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのモデルは何ですか？",
            "answer": "このTシャツのモデルはSS23 / MS3342A23Qです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなカラーですか？",
            "answer": "このTシャツはビンテージな空色カラーです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインのテーマは何ですか？",
            "answer": "このTシャツのデザインのテーマはチャンネル制度での楽しい思い出を反映しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは男女ともに似合いますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは男女ともによく似合うリラックスしたシルエットでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "はい、このTシャツは機械洗濯が可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツの洗濯方法には漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておくことは避けてください。また、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このTシャツは形を整え、日陰で寝かせて自然乾燥する必要があります。機械乾燥すると製品が損傷する可能性がありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは摩擦により毛玉が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 431
    }
}